仲有人蠢到要諗點反駁廿三?

叫人睇吓中華人民共和國憲法第35，36條就一清二楚喇，寫同做嘅分別

印尼兩條出黎派街坊，人唔笑狗都吠喇